今時今日香港地生仔 真係無得賺

老老實實 香港地生仔真係無得賺

養到十八歲生活費 6k*12*18= 1.3M
大學供書教學4年 50k*4= 0.2M
買樓3成首期 粗粗地 1M

Fresh grad 大學畢業 20K
當個乖仔比10k家用 都講緊廿年先回到本

加埋d通脹呀 醫藥費 真係生一件蝕一件

咁你唔好生了

賺你老母閪
支那狗先當生仔係投資

Fresh grad 大學畢業 20K

sure?

can jobless

生到女又唔同 搏一搏

mark 6 ,more hope

養大班連登仔仲比人鬧窮人生仔正仆街

一係就問你點解唔買樓唔買騰訊 生得我出起碼比五球我做首期

有錢既就比個仔謀身家（琴日萬五蚊人工個post)

連登仔

仲有唔比家用 叻仔到

你生唔到關人撚事咩

隔離post 仲要話無幾百萬留比佢要斷絕關係

唔係話當投資 但至少唔好蝕住 仲要良心當狗吠

生仔但求打個和

生仔真係好難打個和 生女就有得搏下

生仔為賺錢
你不如都係賣腎算啦

港姐季軍

叫個仔賣屎忽囉

晨早兩皮賣左比老細

窮人生仔真係好慘
供書教學20年
驚佢學壞犯事 讀書睇唔開又自殺
分分鐘出黎做野都個個月重要問你拎錢
佢大左重要屌返你轉頭「窮人唔好生仔」
點解後生唔買返幾層樓收租

係一個無希望無未來既地方生仔

中國太多人
又唔好意思唔畀你生
仲咁易養仔係反大自然
所以樓價係應該咁貴
食物係用好多化學野先咁平